入黎比一個絕對理由你 8.18 一定要去維園！

琴日喉嚨好痛病左，今朝訓醒聲沙發燒睇醫生，病左我都會單拖照出，你呢？

但叫唔到口號係遺憾，喉嚨痛到痴筋又沙曬把聲

不負責任留一句，有人即場身體不適記得幫佢，真係有人需要你既幫助嫁

光復香港
時代革命

Tui

Tui 3/10

Take care bro

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

我都係
但會行

傳染病毒維園見

多謝你

純熱氣喉嚨痛聲沙好難傳染，無傷風

tc btw咁啱嘅
我又係病又係單拖

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Tui 4/10

Tui 5/10

屌你
想扮病射波嗰班畀你搞到唔出唔得

Tui 6/10

Tui 7/10

Up

Tui 8/10

Tui 9/10

推呀

要人啊

Tui 10/10

我都病左唔舒服，
但今日都會出，
到時見

與你同行